無知一問，香港特技化妝師係接d咩job多？

係咪幫海洋公園d鬼化妝多
純粹好奇 ，對呢行冇乜認識

幫欣宜化裝

婚宴

婚宴唔係普通化妝師做架咩